<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Informacja">

    <TextView
        android:id="@+id/app_bar_log"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:background="@color/app_bar"
        android:text="GERTAMO"
        android:textAlignment="center"
        android:textColor="@color/white"
        android:textSize="40dp" />

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_below="@id/app_bar_log">

        <RelativeLayout
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:paddingLeft="20dp"
            android:paddingTop="10dp"
            android:paddingBottom="10dp"
            android:paddingRight="20dp">

            <TextView
                android:id="@+id/info"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="Witajcie, niestety mamy dla Was smutną wiadomość. Musimy wstrzymać działanie aplikacji. Jednak chcielibyśmy napisać coś od siebie. Aplikację tworzymy we dwóch i wielu zarzuca nam, że chcemy sprzedawać Wasze dane lub w jakiś inny sposób na nich lub waszych zdjęciach zarabiać, jednak to nie jest tak. Chcieliśmy stworzyć coś fajnego dla Was. Nie ukrywając z tyłu głowy tez myśleliśmy o zarobieniu na tym, ale to była rzecz drugorzędna. Zarabiać chcieliśmy przez współpracę z innymi markami oraz przez stworzenie własnego sklepu. Jednak z powodów prywatnych jesteśmy zmuszeni do zatrzymania działania aplikacji. Nie jesteśmy w stanie powiedzieć kiedy znowu ją uruchomimy. Mamy nadzieję, że będzie to jak najszybciej. Dziękujemy za wszystkie przesłane zdjęcia i za wszystkie polubienia. Dla nas każde zdjęcie było zwycięzkie! Trzyjamcie się! Możecie śledzić nasze profile na Facebooku (Gertamo) i Instagranie (gertamo.app), tam będziemy informować o przybliżonym czasie powrotu. W razie jakichkolwiek pytań możecie pisać na kontakt@gertamo.pl"

                android:textSize="20dp" />

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:layout_below="@id/info"
                android:text="Pozdrawiamy\nZespół Gertamo"
                android:textSize="20dp" />
        </RelativeLayout>
    </ScrollView>
</RelativeLayout>